[自爆年齡]你用過邊張地鐵飛？😏

我由左邊中間開始用起嘅

最有印象係右中 背面係路線圖